我好掛住你..

唔敢搵你 但又好想知你做緊咩..
我腦個淨係得同你一齊既畫面..

早啲瞓啦 佢都無諗起過你

我都係 但我地已經冇可能

扑緊野果陣d畫面?

樓主呢排仲還好嗎？